
Настройка проекта
"""""""""""""""""

Файлы настройки (общий для всех окружений: прод, тест, дев) находится в python-пакете `app_config`. Переопределение настроек производится через файл `app_config/local_config.py`, который не сохраняется в репозиторий.
